一齊告CCTVB《新聞透視》「衰十一」？

上星期日CCTVB套《新聞透視》講年輕母親，但受訪人全部第一胎都係16歲生。
換言之，同條仔搞到之後證實有左都係15-16歲之間發生，D阿爸已經全部犯哂「衰十一」罪名。
CCTVB仲可以當做新聞專題播出街，係咪鼓吹犯法？

更正：唔係《新聞透視》係《星期日檔案》